我夢見了我們的孩子

午夜夢迴，睡醒了，我哭得很慘，當刻記下了我的感受…

我好像夢見了我們的孩子，在夢中我正想出手教訓多口的她，用手用力地打了她的屁股幾下，但見不太有力，我想解開她的尿片用藤條狠狠地打幾下，但看見幼嫩的她就始終不忍心打下去。

睡醒了，我好像第一次有這麼接近想要孩子的想法，但我清楚知道在這地方這不是一個好的想法。但如果，我們這輩子都決定不要孩子，真的不會覺得可惜嗎？